揸小巴係咪好大壓力？？

嗌有落又話唔早啲嗌 先係記住望電話
早啲嗌有落又話會唔記得
根本由頭到尾做乘客就係錯
咩都鬧 脾氣咁差揸車真係好危險⚠️

啱呀

紅van仲正